其實茶記廚房入面係咪水族館？

午餐又賣魚，晚餐又賣魚，邊到有咁多新鮮魚賣比你地班契弟食，肯定係水族館咁，養左一大缸魚

好似會出游出公海捉俾你吃

動物園添啦又豬又牛又雞
一隻雞先兩隻翼